經理 (傳訊及傳媒關係) 月薪 $58,635 另加相等於基本月薪 5% 現金津貼

呢啲有晒人選，循例公開招聘